[跪求]發夢路線商戶請開wi-fi

發夢路線網絡嚴重擠塞, 沿途商戶可不可以 開wifi與發夢人士使用?

可設定wifi 名稱： 加一個夢字喺頭或尾
密碼為20190818

公用Wifi有機會洩露身份。要小心使用

大家連基本資訊都收唔到
所以建議商戶加番密碼

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 需要各區現場情報員

無/差網絡下
文字化訊息會更好